［求推介] 南韓台灣社運書藉

經過尋日之後反而更加迷茫
200萬，然後呢？
又話不撤不退？
尋日個遊行好似就對政府不痛不癢咁

好想襯呢段時間睇下書 充實下自己 希望搵到自己嘅信念
睇下其他地方嘅運動有無得帶啲啟發俾自己
請問巴打有無推介
我理科生，歷史政治一竅不通

建議到南韓光州，佢有好多座紀念館
你會學到很多的

多謝巴打
本身無諗過去南韓
依家睇下呢一兩年有無機會去